我嘅意中人係一個蓋世英雄

有一日佢會穿着金甲聖衣，腳踏七色彩雲前嚟迎娶我

唉

蓋世寶屌老母

岩啊，佢仲好多毛，頭帶一頂有兩條好長曱甴鬚既冠

但係哨牙

仲要有啲痴脷筋

逼啪你個龍的洞

怨婦

你估到個開頭
但係估唔到個結尾

真 成日口齒不清

要架咩？

唔使㗎咩

所以就快死